******解散立法會******

慳返唔少錢，每年可以學澳門派錢都得啦！

橫掂立法會而家有就等於無，一言堂保皇玩哂㗎，將所有新舊法狗屎垃圾擺哂入附件三，得咗! 大家都可以慳返啖氣啦！